[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(122) / 復活節快樂 邊賞月邊嚐仔

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

9.02 專輯初動突破50萬張！
9.08 X1第五個一位粗卡耶！
2019.9.1 THE SHOW 一位
2019.9.4 SHOW CHAMPION一位
2019.9.5 MCOUNTDOWN一位
2019.9.6 MUSIC BANK一位
2019.9.8 INKIGAYO 一位

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

LM

曜b LM

「初春的相遇、盛夏的悸動、深秋的期盼、寒冬的乍暖，每天的你。」

致曜b的詩:

X1第八個一位粗卡粗卡粗！

第八個一位粗卡

Power Sexy 牙潔

人手頂置

好文采小嬌嬌
等管家榮升你做曜b ssss首席詩人啦每星期一日同曜b進行對食

帶晒我d仔性幻想對象Lm

依家啲ONE IT 意圖愈黎愈明顯邊賞月邊嚐仔

Cr. 曜b對肥短手

復活節快樂

Cr. 曜B條底褲仔

嫦娥復活嘅日子

LM
當你想賞月睇仔同時進行

笑咗

笑死我睇人bin c最開心

我load左好耐係邊個黎

bin到底褲仔再開褲既一日

帶老公同寶寶留名

bin到佢上水為止

仲會有邊個咁膠會自己po依啲相上網

笑到我

留名

又話係街回唔到

係囉

沖完涼得閒

好想要晒依個file既野

bin到2046啊

兒童台祝你兒童節快樂

依度係得我同你會開下兒童台

我將南小依場玩波波列為no.1
特別係成班哥哥係前面營業緊既時候 南小仲好天真咁係後面跑黎跑去吹波波真係一流啊

臉肉吱哂出嚟

南小嘅笑容係真係最療癒
見親佢咁開心不停笑，自己都會成個慈母咁會心微笑真係自己個仔咁

帶mbk lm
牙潔笑死我 無動於衷

唔識野啊你地 有一日你地就會後悔唔好好珍惜依家既南小

之前見到有人cut牙潔出黎 下下都冇反應

佢真係我最追過最養成系架啦再黎就變怪阿嬸

追過最細嗰個

哇!!真架?

呢個係真係佢寫

曜嘈兩個跳心心舞

啲字好可愛愈寫愈細粒

痴拿線架！！！！！！！！！有冇咁可愛啊

好好睇啊 可唔可以快啲上舞台

個燦字好q

繼續曜嘈

啱啱係wb見到
係曜教曹跳先 但教完之後佢突然唔識

我之前睇片都睇到一頭霧水明明係曜b教牙曹 但牙曹仲熟過曜b

好可愛呀救命

嘈嘅大叔gag

好打意

牙潔唔好再教到你弟弟咁樣

笑死 牙尚完全冇諗住理佢

冇人理佢之後自己扁嘴超可愛

放假mode放到完全唔想沖涼訓教

我宜家先沖完涼冼完頭

冇新嘢睇好悶啊

我也希望有天 我會和你一樣這麼優秀啊。

好肚餓

但想訓落床啦

我瞓啦

lm
btw 底褲仔又被bin

原來有呢個fancam

南小見到啲紙花係蝴蝶嘅反應 平時唔敢自己一個瞓就走去哥哥嘅房，根本係小朋友

我一路當咗南小係倉鼠

南小係真BB

我都好想要一個好似牙尚咁溫柔既哥哥同一個南小咁可愛既弟弟

其實牙潔咁都唔肥好似好多人叫佢減肥
佢似壯多過肥

留個名

啲腹肌邊到肥

1stlook ig有野睇！
佢地自己答翻之前story啲問題
牙潔話佢冇買到豬排俾南小

有片睇！

佢寫叫人減肥嘛

點解可以食咁多快餐都仲keep到塊洗衫版

99LINE

膠潔又真係影得唔錯

佢節目嗰陣塊面腫，出道塊面瘦返。佢條腰好幼，倒三角身形

南小係咪話要減走面頰啲肉唔好呀

依份工請唔請人

牙潔: 那有錢！

我啱啱先醒 但出面黎咗成堆人 唔想出去

佢做乜咁可愛

好高質

站哥

頂

用胸肌留個名先

咁搞法，晏晝都想開台

使唔使咁好J放假都心思思

好大

又係呢個樣

好想放個頭埋去

大奶奶

好想攝隻手入件衫度

咁多場真係排依場係最前 好鍾意依套造型同啲鏡頭

佢都開始收啦

OK 我拎佢返去養啦

牙曹！！！！

牙曹永遠行男友路線

牙曹永遠男友路線

男友最佳人選

係我仔仔啊

牙潔可唔可以試下另一個角度自拍

好嫩

返去啦

又係呢套衫

個頭一望就知係佢

想睇唔到都難

好鍾意佢咁笑 真係好似呢隻貓

我覺得好似角落生物隻恐龍

我又要嚟吹一吹奏牙熙美顏不得了

頂呢個妝呢套衫靚到

我係今日啱啱瞓醒嗰陣睇條片 一望到呢個shot成個人醒神咗真．驚艷

因為塊面睇落去會瘦啲

我仲未得閒睇

老婆好正

大家好久無見開學太忙而家先上水今日得閒去咗朗豪坊攞應援同去信和買碟，見到好多海南仔應援

加密得太厚

係咪好多小妹妹 btw牙尚小卡

係呀好多妹妹，仲有碗同防彈嘅應援派，有個站仲好有心會做呀尚生日應援，我比咗十蚊

我都睇唔到

我發覺我都睇唔返自己打左咩 點解你會睇到

Sorry我都唔知加太厚會睇唔到

電腦版睇到

懶呀，po埋哂一齊喇

原來呢張相有望鏡頭版

條gap比我深

原來有講明係6個月 我睇個翻譯話係幾個月 不過我都預左唔會好似官方講咁6星期就好

冇呀曜b係講幾個月 翻譯嗰個打錯咗咋

唔係六個月 好似翻錯左 曜b係講幾個月

係呀 心諗翻譯做乜打錯

嚇死我啦不過幾個月都嚴重

其實應該都係大陸飯嘈得多姐？睇少d微博就無野

大陸最出名毒唯個陣聽人講tfboys啲毒唯嘈得好恐怖

大陸人追咩團都會做毒唯 咪由得佢地嘈交谷下X1銷量囉 但我自己就唔會參與喇 X1都係以韓國市場為主 大陸人自己鬥嬴左又點姐

輕輕一推 好耐無推過

Thanks

好佩服啲同我一樣第一集就開始pick仔到永遠既人
仲要開埋ch剪片吸飯

對比下 我覺得自己有啲廢添

嘩好有心機我呢啲電腦白痴唔識cut片加特效

大家咁話 佢地開多幾場con 快啲cb課金算啦

咁我寫多啲情書啦

加油 追星可以有動力增值自己 牙性廣東話ch靠你啦

點解我唔係staff

你逆光而來，
配得上世間上所有的美好。

每日一詩句分享

冇上水一排大家變得咁有文采

歡迎大家同我一齊吟詩

你當首席詩人嬌嬌係流架咩

一路係度睇去到中間突然明白點解曜b會有提褲依個小動作

真

kimyohan fighting !!!!!

一睇就知邊個嚟

好似坐左成日車咁

頹廢既背影

Up water push push

好身材

以前已經成日漲卜卜

my friend, are you okay?

好青春既牙嘈

好型

條腰有啲痛之外都好ok

點解佢以前好似多野睇過而家

真係可以一直望住佢

依首歌我日日夜夜都聽

好正

你地想下次X1 COMEBACK係咩concept?

小清新好似唔錯

你。。。。。肯定

我火緊啊 有冇野下下火?

你

真係

確定?

笑左南小啲肉真係好正

我 愛 牙 Ran

即刻破壞左我頭先望完曜b個好心情 都係去睇下曜b打拳出下火先得

個呆毛好得意

依張真係幾靚仔 愈睇愈想快啲見佢打拳 下次體運大可唔可以曜b上

嘈話今晚同我下火

人比花嬌

我以為你叫我

嬌嬌今日食左藥未?

我老公同仔仔

南小啊

同我推爆個po去

笑得好得意，好鐘意佢笑

夠鐘食藥喇

笑死

我真係好中意呢張
想咀啖佢

邊個係度負皮? 唔抵得我有個咁正既老公

Po翻依個冼眼

嬌嬌真係好想知你手機有幾多曜b圖

唉 借一借我老公俾你啦

性：人要多思考，多思考先會成熟架（明顯發緊夢）

識貨啊 歡迎加入兒童台

唔扺得有咁多個咁正嘅老公男友情人之餘，仲唔扺得佢地晚晚拉住我地唔俾訓

膊頭幾橫

俾十個叻你

多一個成員

1713 del咗好多

有聲

54cm 係我嘅
今晚攬住佢訓！

曜b咁正既男人要講溫柔既說話

靠你執靚個file啦

明明直角膊頭係牙曹先岩

嬌嬌自爆圖

各位做人要有翻啲文學同品德修養啊

算啦 我就係曜b個小嬌妻

但我琴日睇個段片就覺得 就算黎多次 我都係要推牙性入團架啦!!!
佢話佢依家係幸福架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

根本就係
所以上面54cm同下面10幾cm都係我今晚嘅
唔好同我爭

30

嗰兩支槍我晚晚負責抹，你死心啦
但係有支槍成日走火

妖 有冇咁多cm啊 牙曹都咁
曜b牙性個啲點搞

我都係
點都推佢入去
其他回鍋line更加係

我只要17

佢係我隔離等緊我你講緊咩啊

繼續

我都明本身既飯對牙性入黎做隊長個種心情 一定係超級超級唔開心架啦
但真係!好難放棄牙性 特別係我係PDX先認識佢 點放佢走啊

我完全明白同你一樣

冇錯
所以唯有係x1入面俾幸福佢支持佢

所以我有時會覺得牙性就算好開心好激動定好興奮 都會因為顧及個邊既飯既心情
而唔敢係大眾前表露出黎

這個夏天感謝遇見你

「有君子兮，見之不忘，一日不見兮，思之如狂。」

我有架嬌嬌 琴日第一個回你

好靚

想撲落去再壓住對手黎咀啊陰公

佢份人咁體貼咁重視d飯 仲要係未大紅個陣就係到既alice我覺得一定會

好似第一次見既 之後出個堆圖?

淨係知好勁 但唔知講咩+1

永恆，剎那，剎那，永恆 //等你，在時間之外，

在時間之外，等你 //在剎那，在永恆。

嬌嬌你要出埋中字先得喎

曹完勝

女友點睇

希望我呢個夏天遇上牙性，唔遲亦唔早

上水推po
[gold]我寶寶真係好可愛架姐[/gold]

中文好鬼肉麻

罷睇英文

好耐冇見牙尚

內頁圖

what the? 咁你又呃自己得濟

寫中文囉咁我

Gchi

我係呢到嘅牙尚宣傳大使

sor 本寫真個日J完一次之後冇睇過
都話要有人掃圖出黎架啦

PO多得PLZZZZZ 都話尚尚準備做我第5人架啦

岩岩d 韓飯先講緊依張舊相...
左下角有個hair roll...

我私有化咗佢喇喎

其實我都係即刻開翻本野黎確認係咪

有女係對面好閒姐我覺得

咁講真 我覺王曹有好多朋友仔 無論男女都係
佢咁好性格又玩得埋又對朋友好 係人都做佢FD啦

你唔理牙性啦?

好朋友啫

X1真係冇飯做資源圖ac架

等真係有相個日你唔好咁大反應咋
我不嬲鍾意提前做好心理準備

可能係智敏呢，jyp個位

/追月/
願我如星君如月，夜夜流光相皎潔。

願身能似月亭亭，千里伴君行。

廢青你勁啊

我老公而家咪瞓緊喺我隔離

嗯 大叔邊位

我鍾意依啲

嬌嬌 你啲藥仲有冇多?

因為呢啲睇得明

12歲中學未？

我問我老公佢嘅朋友有冇

小學畢業?

中一實識

你老公邊位朋友

頂
不如我都係寫翻

曜b 我愛你

算啦

受教受教

我老公朋友即係你老公？

gchi講笑

唔同直述同有意境嘅表達唔同架嘛
支持你

恭喜嬌嬌同韓性搵到朋友仔返青山

曜b表示 No English
英文是什麼？可以食？ 我識係識中文同韓文了

你地唔好亂搞我個仔

個樣好可愛

你班友

你班人望住南小依個得意樣仲講唔講得出依啲野啊

Auntie我有冇咩可以幫你

曜b表示你究竟up乜9？

WHAT 7 YOU SAY?

有冇gif岩整

真係好好仔

揾人揾翻嗰條片

佢兩個好好朋友 好葡萄

靠你啦 完全唔識整GIF

我都唔識

咁講真 FF佢地係老公男友都係FF姐 唔通真係拖都冇得拍咩
不過咁講 做得依行就要明白咩時候做適合既野
依啲真係要自己識諗啦

AGGER

拖都唔俾拍嘅真係追得太深
每次見到都覺得佢地一定追星追得好辛苦

我宜家未接受到 宜家啫

咁講真 只要佢仲係當兵之前俾人爆新聞出黎我應該都唔會好輕易就接受到
始終仲係當紅緊 但只能話就算佢地邊個真係拍拖既
真係唔好做啲對飯無禮既事咯 唔係回踩is very可怕的

啱啊

離題 食唔食宵夜好

食

有咩揀先

食，我食咗童星點心面

食啦

冇 未睇

琴日冇食又好肚餓 趁依家未太夜要煮定

我飽到個肚頂住
今晚叫左茶記外賣全餐
厚多士轉奶油多
頂佢 幫我落多左份奶油多
最後個餐有3舊包

Elf表示想希大快啲拍拖

好心佢快啲結婚
我指全team
佢地做哂人夫我都會繼續支持佢地

腰力

轉個話題唔好咁沈重嘛

表示想全隊快啲搵到個伴，唔好孤獨終老
個個變大叔都黎

我仲心急過佢地可唔可以快啲有著落

真係
冇j佢地一排睇返sj returns覺得佢地又老左

我睇完體育大見到利特都覺得老左

佢個長髮我接受唔到

睇翻之前啲演唱會，真係覺得佢地而家愈黎愈快謝好擔心佢地跳跳下冇氣

見到個藍頭O左下 最主要佢太瘦啦 覺得佢肥返啲好睇

李赫宰塊面多左紋同鬆左啲肉
睇到我都心酸

真係

仲要佢本身瘦底，真係覺得佢老得好快

笑左 睇到你講都feel到個種心酸

第日我地啲仔仔都係咁

係
之後連東海塊面都開始有紋
睇完真係百感交集
唔係個啲有紋啊，佢老啦
就唔愛
係感嘆下

我都好想佢肥啲

追仔仔感覺唔同嘅
望住個oppa由20幾歲到而家
之後又望住自己10幾追佢地到20幾

兔狐一家親

佢話想試下染紅色
唔知下次cb會唔會就係

btw 覺得飯大型團都好辛苦 第一次追咁多人既團 真係資源分配依個問題呢
連多個鏡頭都要俾掌聲啦

鏡頭方面追pdx已經習慣咗

不嬲心累慣

po翻啲J圖先

有時會諗 好在我最pick既係做左C位 如果唔係我應該會頂唔順

c位都會煩㗎

小型團真係追得舒服好多 個鏡頭永遠你講完就到佢 之後到佢 歌詞又係一人最少30秒

我明 不過算好啲啲架啦

但係我覺得x1分配資源黎講都已經叫做得唔錯
宋車可能音放少line少鏡頭，喺behind會見到佢地多啲野講
我個人覺得啦

咁我都認同X1分均過之前啲團既

另一個原因可能係因為stop晒啲廣告同資源 你咪覺得好平均咯

碗過來人 希望佢地唔洗r腳趾

唔緊要 依家一齊r腳趾

我都訓先

唉 好想快啲睇宿舍生活

東杓連笑嗰下都有啲似牙性果然係父子

放完假返黎應該開始下一次CB準備啦呱..佢地又唔上節目又冇咩廣告畫報拍

俾希望自己10月尾出團綜9吹

忍唔住又loop咗下twitter

日日生活埋一齊就係會變得愈黎愈似

係咪得翻3場日本同泰國kcon

暫時係 俾到盡咪之後啲公演場
真係r腳趾喎

確認過眼神，
我遇上對的人。

是我。

管家文采都唔錯架

咁應該都開始準備cb啦

我剩係想 曜b你快啲好返!!我要你地之後還返晒flash舞台俾one it

演唱會

我都想要演唱會

我都想

點解可以咁bfable

本身諗住課金去睇mama拎新人獎架啦 點知

我想睇韓場

係咪無飯食....瘦得咁快

隻舞太chur 佢自己都話唔洗做運動減肥 靠跳舞就得

真係好愛你啊

餅印呆樣

俾有需要嘅朋友收高清gif

你地瞓醒, 曜B巳經飛到北海道嘞

第一個機場 大太陽加未訓醒 機場好迫啊！！

痴線迫親啲仔咯睇片 公司係咪唔識搵多幾個保安

保安唔算少嘞
不過人真係多到有啲誇張

另一個角度去到前面好似迫到佢地
係怕左曜b隻腳又行得咁快仲要推佢第一個行頭 真係睇見到驚

都叫欄到吓
不過咁衝埋去, 真係好得人驚

個個都訓教樣

好啦 原來前面望保安都夠到 今日韓國仲放緊假加第一次機場實多人啦

11個仔, 得1個助理跟?
曜B做埋佢果份

再loop完啲片 雖然保安算多
但唔知點解啲飯都可以企到去啲仔旁邊架

轉咗耳機

好靚仔

覺得牙曹又瘦咗好多

依張好少年好正

你發生咩事你
條jawline係咪冇帶去機場

好多站好多圖

頂笑死

原來唔係眼瞓係太曬可能都係眼瞓

生活係唔同季節既佢地

牙潔

今日all black好好j
曜b私底下都係黑白配黎 黑色更加係最愛

想換耳機加釘多個耳窿

中間個條最後好激烈既戰場

同嘈get同款會破產
ysl皮帶又出現

我個仔呀

有人捉牙宋隻手
俾啲空間啲仔啦淨間又有咩意外就唔好

所以咪話啲保安都唔知去左邊架 啲妹仲可以貼住零距離

好嬲真係得嗰一個保安喺度
公司點做野，唔派人保護啲仔

其實機場裡面係欄左人
但到班仔入左機場
本來嚮外面影果班就攝位衝
比人欄果班梗係衝埋一份
保安都頂唔住
牙潔都好似比人推左一野
唔該下次部儲得好啲
mark實啲啦

搵牙熙

終於開到ac 新飯留名😘😘

hi
你中意邊個

曜B

歡迎加入曜b ssss

新聞圖影到好似站姐影咁

個耳機好正
但覺得get完同款佢又轉

啱呀！！！前埋都仲係藍色

見到佢個耳窿好似就黎爛咁

所以我決定唔get由佢同款

歡迎你

咁多飯送野 成身日日換都得啦

到咗喇！！！

99line

啲粉叫swing咁安排實保護到啲仔

這是你第一次以愛豆的身分坐飛機啊。

依邊機場安排得好好多
我都想見下班仔
佢地之後黎香港幾迫都要去接一次機

未試過接愛豆機

個樣又係啱啱訓醒

訓醒啦

好QQ

依家啲新聞圖真係好高汁

又換左

嘴仔好紅

星宿。

嬌嬌你張被啊

又玩脷

Slogan黎㗎

哦係啊 仲以為前面大張啲添

依個保安出名對idol同粉絲都好，係個女粉企喺條通道所以先會推走佢
之後有好多人都話個保安唔啱喺twitter係咁傳依條片有啲cm仲話埋x1
心諗wtf

我反而見到有po係幫個保安講好說話 話係個飯唔岩
不過算啦 點都係入啲仔數

而家都見到多啲人幫個保安澄清翻
但係入啲仔數真係

黎拎高件衫幫你聽聽先

我幫佢影㗎

蘋果頭

37

動手剪冇難度

剪完又幾靚喎

牙曹個耳機

好得意，救命，最尾咁cute 咁flash！！！

大佬 你地以後都走花路啦

hidden 姐既禮物！

啲標題發生咩事

上面個個都還好
下面勁膠

佢對眼

FLASH本身有屌地舞

FLASH原版舞

youtube係完整版黎

邊個咬咗牙潔個手臂一啖

笑左 咁都睇到

想像下有人捉住佢隻手黎咬就覺得好好笑

估係8

一係5一係8

我都覺得係8

命運黎架

高清

嘩
點解改左依part 姐

4：30 有vlive 睇
曜碩

曜碩530開vlive

韓國時間5：30 right？

係

姐係依家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都一開頭買左決賽dear universe tmw
跟住dream for you一條
新買買左條hidden kangol橙色帽個條
仲買左dear universe條blanket同一隻公仔 我都係想買埋season greeting就收皮 但諗緊買邊個 考慮緊blazing moon

差啲睇唔到要LIVE

出黎啦！！！！

咁早就著睡衣?

頂要狂cap 圖

睡衣

又係RYAN仔!!!!!!!!!!!!!

返酒店訓曬覺

一定要get同款睡衣啊!!!!

金曜漢 你好靚仔

牙宋話南小訓左覺

北海道大把好嘢食, 做咩仲食杯面

牙宋碩都感冒

出唔到去啊

曜b個V

我都要!!!!

牙宋搭唔到嗲

人歌一位粗卡耶！！！！！！！！！！！！

食辣雞麵 唔知佢地食唔食得辣呢

就係好似佢哋咁毛巾同時當手幅用

又有人

哇！！！！

依家係第8個定第9個 我都唔記得啦
不過我可以大大聲話一句 MBC去byebye啦 兩個星期都唔頒一位

需要牙曹

57！！！！

分明最後會變團體VLIVE

57入左黎

我都覺

睡衣曜b好可愛

邊個識韓文快啲去CM啦 佢地讀啊

嬌嬌快啲去寫詩

又有

又有人嚟

牙杓
牙杓唔得

又玩弟弟

牙杓

好蠢

曜B東杓攬埋一舊

真係會開開下變團體live

羨慕牙杓

痴線架!!!!!!!!!!後面兩個

好多人

我有不停cm啊頂

叫曜b講 曜b都係講個兩句

牙嘈啲打黑嚏聲

點搞 一陣得兩三個杯麵 咁多人

我睇緊咩嘢!!!!

牙杓同車車今日一間房

我勁cap圖

我都想比曜b喂！！！！

曜B餵我

曜潔互相贊下對方

曜b住家男友feel

曜b把聲成日都瀕臨走音邊緣

兩個嫌棄樣

wink！！！！！

就係星期日一齊攤係屋企既老公啊!!!!!!!!!!!!!

痴線!!!!!!!!!!!!!

牙曹條腿

我老公同我嘅日常咁就放咗出黎

南小做咩瞓, 有嘢食呀

係咪話曜B第一次受傷都話冇事

牙宋第一次搭飛機

牙潔分明冇著衫 臨時著起件嬲黎LIVE

見到曜b 拐下拐下咁走

牙曹訓著左

到底呢個杯麵要仲畀幾多個人食？5餅2魚啲frd

仲扮晒冇野

一位粗卡！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我都見到

咪係

原來係食播嚟

啊曜b叫哥 哥 真係!!!!!

到底要食幾多個麵

睇到我都好想食辣雞麵

佢平時喺房應該都係唔著上身衫瞓

好幼稚

99 LINE真係!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曜b恰牙潔

曜b

7唔食得辣?

痴線!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

應該係

話牙潔真係唔食辣 曜b話ONE IT想牙潔食

傻仔，都唔食得辣

曜b食得好辣

笑死我, 係咪迫牙潔食

之前啲雞爪，牙潔唔食應該都係因為唔食得辣

牙潔話IDOL ROOM個時食雞腳都冇食到 因為辣

요한아

我都想摸曜b個頭

牙碩話之前又食 牙潔話都係夾硬食

好似係

牙性咩都唔食得

嘩，同潔飯估嘅一樣，話牙碩喂就照食，令牙碩以為傳教成功

去唔到牙性度

個個都驚左牙性

個個話自己唔揀飲擇食嘅原來都唔係

RYAN仔真係好得意啊!!!!

一億心心

同歲朋友互贊下

岩岩好 95 99 02

突然到40頁

我開PO啦

一路手抽筋咁, 睇直播

管家萬歲 btw唔知到聽日爆唔爆到多一個post 17號要祝牙熙生日快樂

牙曹對大脾！！！！！

牙嘈對腳好白滑

笑死咁岩同個fd講完牙嘈條褲好短 佢就即刻起身抆番落d

有心我地一定得

要靠大家齊心合力
不過聽日有公演有圖應該推到既

我地一晚2.4k 都得啦

[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(123) 我地一齊互餵杯麵啦！啊~~~~~~~~~

LAG機啊

我都係 勁窒

搞到我聽唔到佢地贊大家咩添

我愛曜b
Push x 1

今日TMI 搭左飛機

係飛機上睇左電影

我愛金曜漢 x2

I LOVE KIMYOHAN 999

我係曜漢老婆1000